其實 點解大家仍然堅持全黑打扮

因為隊形？氣勢？識別？
定係一個信念？

全屋都黑衫冇其他色
有咩問題？

輪更制啊！

香港人！你地係咪想贏啊？

因為可以保障勇武，和理非可以保護真勇武既行動

都話普通衫入，風褸變身

街坊撚狗唔好著黑色啦

當每次行動完都有人出po質疑black bloc戰術，你就知道black bloc真係有用

坐咗幾耐？

裝修打狗果啲一定係要

幫樓主廷伸下佢意思，

black bloc係想 popo追查困難 (減 risk)，但而家 popo見黑就捉 (加 risk)，所以仲堅持全黑嘅 cost / benefits 要再分析下

個人意見，風褸

去到安全地方除咗佢，乜都唔洗煩

仲未知點解要BLACK BLOC?

你昏迷咗5個月？

如果做唔到全港都恆常black bloc既話 著全街坊衫到場先black bloc會好d